吸啜龜頭，精蟲會跳下來

口裡面肉棒不要鬆開